燒炭自殺係咪會好快死

燒炭大概幾耐會死？
算唔算係無痛苦咁死

咩事唔開心講黎聽下

好耐架好辛苦
唔好諗

樓主想自殺

好撚痛苦
利申：喺地獄上緊連登

唔好問 唔好做 唔好諗

樓主加油
雖然人生真係好艱難
we all know it

"警犬仆街"，看來你心中盛載著的痛苦，已令你覺得生無可戀。人生之中往往有很多重要的決定，而自殺肯定是人一生中最矛盾、最痛苦，也是最重大的決定。我相信，自殺不是你想選擇的，更不是你唯一的選擇，只不過你所面對的困境和痛苦好像超越了你所能應付的，是嗎？

無論你將會如何打算你的前路，我也希望你不要將困擾藏在心裡，好像氣球裡積存的壓力一樣。你不如停一停，。那裡有一些與自殺有關的人與事，你可以隨心看看（ ）。 你更可以進入網站內的『Chat窿』（（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

*由2020年10月5日起，『Chat窿』服務時段將作出以下調整︰星期一至五︰下午4時 - 凌晨1時；星期六、日及公眾假期︰下午8時- 凌晨1時

《自殺．自療．互助舍》

你死咗，你個紅老母咪開心，你條氣順咩？
應該有咁長命得咁長命，要佢激到死為止

千萬唔好燒炭，過程中醒會好痛苦
同埋腦缺過氧俾人救返喺一世.....
發生咗啲咩令你考慮要自殺

痛過用刀片切龜頭落黎 利伸 已復活

分享下

腦部會慢慢缺氧
跟住會開始想瞓覺同埋好暈嘅感覺
要及時發現先救得返

無一種死亡方法絕對無痛

樓主係咪有啲咩心事？ 同我地傾下計呀